原本尊貴既「梁遊」二人如今真係柒到無朋友！

對爭取民主既香港人黎講更加係恥辱！

唔好走去打落水狗

屌你老母